招新血 吹水閑聊谷

主要吹水但係谷主比較鐘意谷聚
唔會怕冇人理你我地好nice架
另外 禁止bam圖狗公娘娘 如有pm騷擾可以向谷主投訴 男女比例亦會盡量平衡返
至於谷聚
半個月偶有谷聚 但係可能2-5人既小型谷聚都可能一兩星期會有一次
有興趣既巴絲麻煩填左下面條link既表單 好快有專人聯絡你

如果怕麻煩既話 可以喺下面留低username再到時詢問

推！

Leemeowjaii

再推